黎智英比人拉左！！！

cls

死黑狗

屌你老母 繼續休息啦 黑警日日都做緊野

黑警冇野做搵野泥做

真係end game打大佬？

痴撚線

屌喇星又搞人

大清算繼續進行

全力課金！

人地就又有錢啦

翻舊賬

彭斯

又求其屈樣野

佢第一次被捕？

美國佬代理人都咁搞

非法集結真係龍門任你搬

唔通又係不誠實使用電腦罪

記者單野俾東方鬧左n年

2017年嘅野都拎黎用？

休息夠喇 香港人
出黎啦

其實依家全民戴口罩 係最適合出返街頭抗爭
再加埋依家可以work from home 工都幫你罷埋
天時 地利 人和
係今次喇

星期六 係831六個月
香港人 革命

睇live次次都有人恐嚇記者wor

被捕師

Push

想完全收蘋果皮？

恐嚇記者？咁幾時拉埋自己夥計？

你啲伙記都喺2016恐嚇記者呀屌你老母

咁得閑拎番2017出泥講都唔搞721班鄉黑

cls dllm港共

push

咁都有位入

好野
呢個時勢仲想玩呢d港共你自己攞黎衰

駱惠寧依啲撚樣 真係無撚腦

班狗又食飽冇事做呃OT?

諗住回水一皮就民意逆轉

萬年被blame的「港奸」，發生咩抗爭都一定關佢事...

打大台

政府同我個名一樣

不如話雜帝路線無變
只係換人執行

17年六四同東方個記者嗰單?
屌你, 三年都嚟緊, 完來仲未撚告?

真係傻撚咗

WTF

Yukman講兩句

無啦啦吿佢上年非法集結

港共好波
成日幫大家做岩野

我細細個就聽過漢奸黎呢個名

白粉報終於

咁又點
你估仲有人出黎預約被捕咩

狗就係知大家冷卻緊
不斷鞭下你地

gphone黎智英港共唔夠膽搞係因為有後台
睇黎中共真心想搞美國係香港既勢力
唔識死

恐嚇記者咪黑警日日做緊

終於被東方望到

有無link？

高調拉人，低調放人

收皮啦傻西

突發！上水狗宿遭高溫消毒

睇黎gphone都好快會比人搞

死黑警

On9

都唔係第一次

黑警兩樣都做齊, 幾時拉?

唔關中聯辦事
主要係習近平對香港從來冇變

佢講得啱

我地依家真係日日休息 但黑警不停拉人

有班藍絲仲係覺得今場運動係同李卓人 黎智英有關

早就搞緊，仲排緊期上庭

係啊大台啊

推

告到一早告左啦 想撚下老黎啫 佢個底咁厚你同佢定

咪係

講真，泛民應該要號召做野

彭斯快D救人

睇嚟支共好驚9月輸到仆晒街，而家就開始選舉工程

反而仲強硬咗

又黎智英
d廢老深藍成日提佢

咁佢又行錯步啦老共

恐嚇記者？黑警日日都做緊喎

推 cls

肯定知道近排會有啲動靜
所以求其搵藉口拉咗佢唔比佢搞
遲啲保釋條件唔比佢出國

等到依家先拉先危險，夠唔夠料唔知，仲肯定有料

老共同黑警真係驚自己死得唔夠快

拉黎智英.....反而美帝更加 Watching

黎智英都敢郁
其實唔係講笑 幾得人驚下

抵死

蘋果出咗條紀錄片

分化又來，好煩

咩休息? 依家係全民選票對抗暴政
我都已經升華到歐美水平

美國代理人都搞

李卓人都被捕？

恐嚇記者呢樣嘢點夠佢地自己在行啊

du

我諗肥老黎一早有曬準備

李卓人都被捕

應該係報復美國打擊在美新聞機構

聽日方丈個A1一定係吹奏黑警

老屈引就梗 但黎智英咁嘅勢力 狗都夠膽撚佢...
鄉黑強唔係講笑

新官上任梗係....
點都要做下野，雖然港共中共都係有佢哋既一套，仲當所謂四人幫有影響力
同柒婆解釋「封關」，同劏房波話要解釋「法治」一樣，佢覺得係就係

五毛思覺脫

黑警又搞搞震

恐嚇記者同非法集結只令我諗起黑警嘅日常，同埋當年三萬隻狗係草地大聲講屌你老母一幕

係咪打算拉曬親美勢力
報復之前人權法通過？

佢個樣 未撚驚過
打個電話畀pence 再出嚟

講到恐嚇記者邊夠你班仆街呀

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

係疫情嚴重之下，中共仲得閒搞政治，重判桂民海10年，又搞埋黎智英，睇黎武肺佢哋真係覺得搞得掂

Cls

清算來了等班和理非成日以為打輸仗唔關自已事吖喇。

佢仲係有錢佬 佢本人都未驚

Cls push

推上國際
肥佬黎國際上有D地位
同美國議員有計傾
之前Reddit有個post關於佢過千正評
話估唔到有錢佬都身體力行走去前線示威
喺佢地國家無法想像

政治工具：香港警察

香港外交官都拉

呢排佢香港同台灣啲生意已經咁差
依家仲要加埋官司
無論係咪毒果都好 點都要撐

黑警冇野叻 剩係識打壓異己

要權有權 要錢有錢

蘋果裁員
共產黨驚

恐嚇記者班狗直接射盲記者

有錢佬你先唔使擔心佢。繼續聚焦去其他無名手足身上，完。

肥佬黎個樣驚都沒驚過

因為美帝已轉咗去照眾志，肥佬黎呢d基辛格派失勢中。

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

係囉快啲落街屌下狗共產黨就會倒台

乜野年代
仲肥佬黎李卓人

DKLM

on9

成日想做野打擊市民士氣
但唔知點解睇到新聞有d想笑

美國可以正式制裁港共政權

天真過天真嬌
等睇支爆

咁早就要嘈醒何俊仁李柱銘余若薇去幫肥佬黎搞保釋

根本冇人會忘記

基辛格早排同中共傾掂左...

手足！齊上齊落！

見呢排靜得滯

班狗又做乜撚嘢

美國仲唔快D 做野

拉埋何俊仁果班

我都無忘記大家進化到投票對抗暴政
同97年開始一樣

清算根本未停過
不過係大部份清算針對武勇係真既

推你老母咩香港人有咩事淨係識扮可憐搵人幫手
我係鬼佬都笑你地柒啦

靠你啦

2014

想滅聲

中共點會諗咁多

要做自己做啦
得把口

屌死警犬老母
返舊帳

甴近平係病態賭徒，輸到懵咗仲要賭。

Cls 冇啦啦拉咩

屌！

白粉屌左咁耐，廢嬅終於做野

好我地吹雞去營救佢
做到野未?

就係搞唔掂先要咁做

721西瓜呢?

我呼籲大家用自己選票對抗暴政
同歐美一樣。我地一定得!
今屆唔得，下屆都一定得
下屆唔得，仲有下下屆!

你地同英仔定啦

可能覺得襯啲人注意力喺哂武肺到
咋咋淋搞呢啲搏人唔得閒理

引開苛索狗糧注目？

恐嚇記者？打記者都未拉喎？

應該同佢哋報林奠小報告有關

咁你幾時帶百萬大軍迎擊中共

出面班友仲咁得閒係到批鬥蛙姐

黑警又忽上腦

我屌你老母咁721班仆街拉撚咗未呀

含撚啦鄭若樺

如果再係咁全球一齊爆落去,中共先最有優勢
支那人命賤,捱得
共產黨可以同支那人講度度都係咁,唔係共產黨無能
仲吹噓習近平係抗疫英雄,
仲有如果全球一齊爆,廠商外移既動力就細咗,因為度度一9樣
全世界度度變武漢,中國先係攬炒成功果個

東方日報

又Block一隻
傻閪 驚聽日多人呀？
我對香港人好有信心 聽日我地一定好疊馬
傻閪五毛狗 匿埋喺keyboard後面無用架 聽日出黎記得大聲啲話比人聽你係五毛呀

另外
你地睇下 我地抖得愈耐
啲五毛就愈儲得多account
依家啲五毛狗多撚到

抖撚夠啦

CLS黑警冇野揾野搞？

講多少少？
連source?
Thanks

似喎
Timing 好吻合

乜撚野事target班上世紀既人

爆完林病單野就比人搞 港共有預謀有組織犯罪

收到風，沈旭暉會領軍，連同佢所有中共親戚。仲有林鄭 689， 成班同佢一齊係政府智囊做野既人，一齊帶住大家迎擊中共。
係咪好興奮呢？

網上鍵盤撚,自己有手有腳咩都唔9做,話人唔做

一靜就清算

睇黎想拉哂班老泛民對牆內班豚+藍絲做文宣

笑撚左

閪警係唔會停手既

冇人話搞完老野唔搞後生

幾時拉司徒華

😡

睇完得啖笑

黑警成日都恐嚇記者 又唔佢地拉自己

啱啊 就係趁你病攞你命
自己人死唔緊要 最緊要係拉埋你哋死
天滅中共

為左250億去到盡

乜撚呀屌你老母你冇份？

真驚黎
有掛證既

告埋恐嚇東方記者果次？

志在嚇和理非？

好擔心Gphone

似喎....

同我call齊個肺有花既一齊落去拉

用 Word List Highlighter 可更易分辨五毛
有巴打幫手寫咗個教學點善用我個 list

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

P.S. 有巴打整咗一個方便又易用嘅會員標籤功能
請多加善用

明天人數我就不太樂觀， 見我地少人， 五毛開post笑9你

Dllm

李卓人同楊森涉非法集結被濫捕

原來仲未走人

Jimmy 仔老細後台咁硬你同我定啦

燒山話佢肯定行唔係強硬路線，如果唔係唔會用佢

又濫捕 有證據就直接起訴

我比較在意點解呢個時候拉佢

仲未答我你幾時帶百萬大軍迎擊中共

東方又贏

推 黑警

黑警做野啦

新阿頭以為可以搞大西北咁搞香港
佢愈強硬愈好

258億呀 唔落力D點得呀

方向報一定好開心，講左幾年，終於郁肥佬黎，今次要同肥佬黎集氣先得！

你訓左幾耐？

同東方示好

黑驚近排太得閒

我係沈旭暉死忠黎架。
沈旭暉帶領大軍之日，我就跟佢去。
唔好唔信我。佢真係會帶住佢帶中共親戚, 777,689 成班建智囊一齊去迎擊。
到時候大家繼續用選票就可以贏
信沈旭暉，唔怕

黑警死全家

報復流出篤灰報告

成日新聞影倒d人噴記者推記者都冇事

咩休息呀
勇武退出咗
唔記得？
捉鬼捉到退出晒呀嘛
-----------------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好任何藍店

咪係囉人地咁多資金

無法無天

DLLM

消息稱，楊森、何俊仁及李卓人也分別被帶到警署。

未睇完 now 已經話拉左

我問你呀，日日屌人休息撚
你自己做過乜撚野咁巴閉
無就收爹啦廢柴

咁你出左未？你老母臭閪

恐嚇東方記者？乜料呀

洗乜同五毛激氣

咩年代仲以為有人信投白票

on99

東方日報聽日A1

蘋果仲唔快D 公開特首完整報告

上足3日

課金課金！每人同我捐一萬！

果D吹駱胃寧夏草龍代表懷柔路線嘅廢老分析員唔該承認錯誤。

Block得

淨識講呢啲bullshit
好心用你個閪腦分析下時勢先喇
淨識屌屌屌

要返工，不了
好驚肺炎，不了
撲口罩，不了

Block得 分化

屌你分化閪

定啲啦各位
邊會有事

究竟喱場疫症係站喺邊個到
你哋班人要再思考下

出嚟行，預咗

我幾時屌過人休息你有冇睇清楚邊個留言叫休息?
我係叫大家千祈唔好休息，用中共比我哋一票黎滅中共。
下一步沈旭暉會教路

真係好撚憎個d日日屌人休息撚
自己乜撚都唔做既外判商

只是前奏，23條快搞。

游乃強:見唔到有攻擊性武器

因為望住同一個方向

李卓人就無所謂啦

啲黑狗成日恐嚇記者喎

區議員

屋企藍絲表示高興，忍唔到口即開火！
Roar!

有部分人用長期抗爭叫人靜落黎，點解長期抗爭唔可以長期活躍地抗爭？

新聞話831

屌

拉呢啲知名人士真係好反智
班傻閪3萬

運動唔會完。唔係因為香港人要報仇，係甴近平要報仇。

被洗黑錢

班狗個腦真係裝屎😂究竟佢地做野點樣諗野

助攻運動唔會停止

希望蘋果快啲公開特首完整報告

大家要諗清楚 有冇咁橋聽日係831今日又會上門拉人

黑警係恐襲記者

似係
但有乜撚嘢作用？

以為肥佬黎係大台

好明顯因爲份報告啦

又係今個星期嘅活動前拉人

訓撚左嘅伸手黨

提醒大家831

自己抹黑到連自己都信

因為大家都信，投票可以贏到中共
高級紅沈旭暉: 投票可贏共產黨
抗爭者: 真架? 咁我哋唔洗比人拉啦
連登仔: 兄弟爬山，唔好阻人投票。大家會一樣繼續抗爭，唔會靜
黑警: 繼續睇cctv

屌你老母 最撚鍾意恐嚇記者既咪就係你班死黑警

中國就是唔信場運動無大台

中國永遠都唔肯信場運動係香港人自發

pin

又end game

東方應該好開心，洗版洗左幾年

今日要過硬過加薪

終身復仇制

香港人！報仇！
呀！！！

係
所以我一早就話你班垃圾支那香港人
從來都冇革命過
成班低智商生物日日打飛機
走佬就叻 勇條撚
八千比零都有

九成係政治報告單野，有人要見肥佬黎

"黎智英刑恐東方記者案 第17度去信律政司但拒回應"

邊撚柒個東方記者

關唔關生果報裁員40人事？？？

東方：LIHKG 會員「鐵甲萬能膠」，發表涉嫌誹謗東方創辦人的言論...

哦

屌那星

你班支那賤畜都唔輸蝕吖
天災人禍一齊嚟，諗掂亡國點算好過啦
支那狗

講個笑話你聴：香港有自由言論

嘩你個AC空到呢

收啦 進攻功能組別抗共啊 9月先係關鍵 休息半年先！

九成三毛，少數弱智
嬲嚟都冇用

應該話大多數藍屍都係咁諗

一味盲衝唔會有用架傻仔

黑警

大搜捕 開始

又一隻

瞓啦，肥佬黎嘅律師有乜拆唔掂。
啲垃圾狗夠料charge 人先算啦，
正常人就話怕政府告，都係驚官司纏身影響工作生活，肥佬黎驚閪呀？
啲狗真心on9，浪費社會資源。

黑警日日打記者唔撚告？

殺黑儆百

中共海外財富bye bye +美國黑暗兵法，可參考伊朗二號人物

連登/高登幾時被清算？係唔係所有會員都要拉

係拉831非法集結單嘢
依家係最後一日吿嘅限期
即係9吿

東方個單？

屌你老母

你地班仆街瞓醒未

仲唔出嚟抗爭

所有留言反政府罵popo 會員無一倖免
港共有咩做唔出

反正依家都唔洗23條
言論自由變咗笑話

做show o者佢點會出事

原來去律政司會有用

唔止恐嚇 仲好暴力
又成日用強力電筒照佢地、胡椒噴霧噴佢地

支那知道再打貿易戰會慢慢亡國
外匯糧食一定俾人揸住
立定心腸玩大佢
放毒打侵侵唔連任
香港斬人打人唔怕外資走
控制晒成份股香港股票唔跌人地跌變相自己銀包升值第時執平貨

2017 年都照拉??

屌你 戇鳩係咁叫人出去衝有撚用咩
有勇無謀 仲輸唔夠？
個個都係自己崗位做緊野

好似冇期限

臨死都告得如果有證據

香港刑事冇追溯期限, 所以之前me too都可以告

刑事案沒有追溯期限

暴動 非法集結呢啲 全部都政治罪名

根本成個公安條例都有問題

2017年

屌你d狗日撚日恐嚇人啦

你唔好攞幾百年前少林五祖嘅嘢黎講.jpg

一直俾人清算緊，只係未到自己就扮唔知，攬炒就係攬住一萬$就靜哂

畀東方屌得多終於做野

講到恐嚇記者 大把cases要清算黑狗喎

唔知你又做過啲咩嚟

得你日日休息

因為林鄭份篤背脊報告?

恐嚇記者？
WTF
我屌你啦死黑警

無咗apple你邊度搵返咁大個傳媒出來？

疫情一完即刻做嘢

人地有錢有律師你洗咩擔心

我都覺話沖涼個5分鐘應該已經做咗唔少野

到時肺炎爆發你負責?

今日佢啲社論一定打哂飛機啦

下 佢係大佬？佢頂多係thor3個劊子手

[2020立法會選舉] 要有定心理準備，今屆選舉前後有DQ外，會有參選人投票日前被捕、被判刑、失議席

爆發係無封關又無口罩派既林鄭為首港共政權負責
咁早呀蛇 好驚奶野呀？ 同老婆打少啲茄輪喇

捉完通過公務員加薪
咁撚低莊
佢一定無事既

班狗對肥佬黎好撚客氣